Repo:
https://bitbucket.org/mmcomando/zipper_can/commits/all

Komunikacja miedzy plytka z stmF4 i F3

Glownie chodzi tu o program na plytke F3 poniewaz na F4 jest juz napisany.

Do F3 uzylem bibliotek HAL

-dziala CAN przesylanie dowolnych danych
	-ale nie jestem pewien czy wszystkie pakety dochodza, prawdopodobnie wysylanie olewa potwierdzenie, przydalo by sie poprawic
-ADC pomiaru pradu dziala, ale doklados nie byla testowana(nie mam czym to obciazyc (10A))
-Porty diod sa poustawiane 
-I2C nie dziala ze wzgledu na blad w plytce

-czesc komunikacji ktora powinna byc wspolna dla 2 plytek dalem w folderze common



Do kapilacj uzywam CodeBlocks ale jesli ktos chce czegos innego to wystarczy miec:
-arm-none-eabi-*  <- standard do kompilacji arm
-st-util

Informacje potrzebne to kompilacji:
---------------------
------STM32F4--------
---------------------
-----  linkowanie: ------

skrypt linkera:
ldscripts/startup_stm32f407xx.s

flagi:
-TSTM32F407VGTx_FLASH.ld
-mthumb
-mcpu=cortex-m4
-mfloat-abi=hard
-mfpu=fpv4-sp-d16
-ffunction-sections
-fdata-sections
--specs=nosys.specs
-Wl,--gc-sections
-mlittle-endian

sciezki : 
ldscripts

globalny DEFINE:
 STM32F407xx

-----------------------
------ kompilacja -----
flagi
-mcpu=cortex-m4
-mfloat-abi=hard
-mfpu=fpv4-sp-d16
-ffunction-sections
-fdata-sections
--specs=nosys.specs
-Wl,--gc-sections

dodane sciezki plikow h:
Inc
Libraries/CMSIS/Include
Libraries/STM32F4xx_HAL_Driver/Inc
Libraries/can/Inc
Libraries/CMSIS/Device/ST/STM32F4xx/Include

---------------------
------STM32F3--------
---------------------
-----  linkowanie: ------

skrypt linkera:
ldscripts/startup_stm32f373xc.s

flagi:
-TSTM32F373XC_FLASH.ld
-mthumb
-mcpu=cortex-m4
-mfloat-abi=hard
-mfpu=fpv4-sp-d16
-ffunction-sections
-fdata-sections
--specs=nosys.specs
-Wl,--gc-sections
-mlittle-endian



sciezki : 
ldscripts

globalny DEFINE:
STM32F373xC

-----------------------
------ kompilacja -----
flagi
-mcpu=cortex-m4
-mfloat-abi=hard
-mfpu=fpv4-sp-d16
-ffunction-sections
-fdata-sections


dodane sciezki plikow h:
Inc
Libraries/CMSIS/Include
Libraries/STM32F3xx_HAL_Driver/Inc
Libraries/can/Inc
Libraries/CMSIS/Device/ST/STM32F3xx/Include

Przyklad kompilacji 1 pliku:
arm-none-eabi-gcc -mthumb -mlittle-endian -Wall -std=c99 -g -mcpu=cortex-m4 -mfloat-abi=hard -mfpu=fpv4-sp-d16 -ffunction-sections -fdata-sections -DSTM32F373xC -DUSE_FULL_ASSERT -ILibraries/STM32F3xx_HAL_Driver/Inc -Isrc -ILibraries/CMSIS/Device/STM32F3xx/Include -ILibraries/CMSIS/Include -IInc -ILibraries/can/Inc -c ../common/Src/knr_zombi_can_protocol.c -o ./.objs/common/Src/knr_zombi_can_protocol.o

i linkowanie

arm-none-eabi-g++ -Lldscripts -o arm 
pliki.o...
 -TSTM32F373XC_FLASH.ld -mthumb -mcpu=cortex-m4 -mfloat-abi=hard -mfpu=fpv4-sp-d16 -ffunction-sections -fdata-sections --specs=nosys.specs -Wl,--gc-sections  ldscripts/startup_stm32f373xc.s

//////////// generowanie hex


arm-none-eabi-size $(TARGET_OUTPUT_FILE)
arm-none-eabi-objcopy $(TARGET_OUTPUT_FILE) -O ihex $(TARGET_OUTPUT_DIR)$(TARGET_OUTPUT_BASENAME).hex
arm-none-eabi-objcopy $(TARGET_OUTPUT_FILE) -O binary $(TARGET_OUTPUT_DIR)$(TARGET_OUTPUT_BASENAME).bin

